人總係對第一次xx/最後一次xx特別敏感

2017最後一個早餐
2017最後一次打牌唱k
2017最後一濟
2018第一個電話

利申陣間準備睇2018第一個日出

尤其是啲女人